沙田居民譴責警方部署

學民建聯
擺個街站聯署

其實文宣如果將琴晚d 相post 去大陸，等唔好咁多大陸人來新城市已經幫沙田友好多，佢地都好撚憎d 拖gip 客

搵區議員

作為沙田友真係有諗過
有咩好idea?

【嚴重宣傳不足】7.28將軍澳 反紅媒反TVB遊行

好

學周融！

作為一個沙田友我認為可以搞 ：

1 搵區議員投訴
2 搵新城市內所有業主立案法團投訴警方
3 區議員於區內發起居民大會連投票
4 個別直接火車站外做放映會

暫時諗到咁多

推推先

推

2ok喎，希望推到畀區議員同埋社區組織睇到

From其他巴打整9新城市：

都可以去google map做野

可以上google map留1星幫佢降格

同不斷睇反最近upload既犬相
google map個演算法睇得最多既相有機會會推做cover images
到時任何人一search就見到新城市尋晚既豐功偉績